放全新思銳N2004+G20KX同elecom相機袋 1000蚊拎走佢

全新思銳N2004+G20KX 同elecom相機袋有冇巴打有性趣 兩樣一次都冇拎過出街 腳買返黎人仔881 袋369 腳我而家放$700 袋$300
腳
袋
實物圖（頭已側sor)：

Tg

腳

已hold thanks